睇完劏房波派糖，更加確信聖誕新年係春袋

相信大家睇完份派糖報告
都好清楚粒糖係比邊個食既
證明如果連呢班商家佬都安撫唔住
班官就一身蟻

大家都知商家佬幾咁寄望聖誕新年
千其唔好重點打擊啲紅黑藍商鋪呀
人地一定要開到門做生意架
商場啲玻璃抹到咁乾淨就係想吸引消費
成個場啲玻璃咁貴訂番黎希望唔好爛曬啦
好似又一城咁爛曬玻璃既話
又要訂又要時間裝，點做生意呀
希望勇武唔好快閃商場打爛野
等大家有個快樂聖誕同新年
希望黑警唔會個個商場出面射tg趕客啦

推

幫吓你推
反紅藍黑
都要撐黃

push

毒撚冇聖誕同你攬炒

已經準備好同popo過聖誕

聖誕老人

Yeah 攬炒吧！

香港重光前都唔會有節日慶祝架喇

推呀
各位勇武請養精蓄銳
聖誕節要快狠準
務求做到十八區商場
玻璃遍地開花

聖誕絕對需要勇武既威力
和理非繼續係商場和你唱
大家各有各做
有事果陣互相配合
商場玻璃真係好重要

攬炒

勇武要好好訓練體能
好好研究點樣「保護」啲玻璃

聖誕 除夕 新年我諗都係煙霧中渡過

認同

千其唔好以為最近係休息
係比勇武做好訓練準備
聖誕同新年兩個大作戰

仲會有人出嚟裝修？

手足係夠多嘅罷買就已經夠 洗咩擺勇武上枱去搞商場又一城都係因為放狗入去殺人先自燃 與人無尤

搞商場設施唔等於搞商鋪
不如講下香港有邊個商場唔瀨共？
同埋事實上最快捷方法就係令到商場山門
咁樣已經夠曬打擊經濟

要相信手足們

屌

雖然美心老太婆放棄手足，但手足們從未放棄過裝修美心

炒旺個場

毒撚出動

和你唱聖誕歌

聖誕勇武來了
和理揮手哈哈笑

Push

tg慶祝聖誕新年

啲商場都回復正常 好好生意小弟屯門牛

打爛野就唔會，塞就一定

一月六係何議員尾七

罷買，和你shop

有車位，有商舖收租仲可以減差餉屌你老母啦

721831101

主要係諗緊點提供代替品
畢竟上一輩對新年習俗都幾傳統
覺得送禮一定要做嘅
至於去邊間買就無所謂
利申：樂天訂咗堆禮盒裝餅乾送禮用，
鳩吹係外國靚野，有心啲，收嗰個都開心啲

Yup

攬炒了

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

我要你班商家佬今個聖誕食屎

最理想當然係罷買，
但節日商業化哂之後已經入哂腦，
陳義過高反而令淺黃、或者傳統啲嘅上一輩難以遵從，
所以呢兩個春袋節日一定要offer代替品俾人
黃店又好，amazon又好

最愛window shopping
新年做毒女

agree
好提議

十八區商場

D錢已去晒美帝感恩

聖誕新年攬炒

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

今年要過一個不一樣的聖誕

S

新年teargas

唔好呀

24/25/26

罷買同和理唱當然係有效
但對於某些出名賣港既商場
千其唔好裝修收佢檔

Tui

商場不嬲係其中一個春袋

過年清下D舊game算，要洗錢就出國洗，留港消費不了

係咪就係派左薪俸稅分期俾真係狗也不屌

首選係咪幫新紅雞商場扮靚靚

玻璃落地開花，富貴榮華

要買black fri 都買晒啦

sorry 無錢鳥

唔好再推啦
唔好搞人啦

大商場落閘商店閂門
我地就贏架啦
減少傷亡

和你賀聖誕

聖誕節乃係好機緣比和勇合一各自開花

係

和你唱
各大商場唱聖詩
企晒係d藍店門口
睇下重有無人入去幫襯

聖誕新年？咩黎架？食得架？

聖誕新年都冇架啦

應該要繼續搞「和你shop」
係各大商場唱下歌，搞旺個場

商場係春袋玻璃係包皮

成個月都唔消費 只消費黃色經濟圈 同去旅行

聖誕先黎裝修

咪唔使做生意

咪咁做呀
我要買野

工展會 聖誕 I AM COMING!!!!!!!!!!!!!!!!

Sing hallelujah to the lord 重岀江湖

我諗唔少商鋪諗住賺埋聖誕新年兩水就會執

搵啲咩 點解搵唔到

聖誕節唔買野就幫到手

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

同警嫂過

好想睇催淚煙火

勇武千其唔好打爛曬d野
和理非千其唔好好似元氣緊排隊入去飲水食薑

商場實播聖誕歌，間唔中唱幾句隔籬post嘅改歌詞都幾過癮

Tg賀聖誕新年

唱 聖 詩

水魔裝修d野唔駛要

屎魔掟上抽風口無人會幫襯

社會深層次問題

為我哋啲同事送上溫暖嘅祝福🔥

派禮物

goodnight sir

又到聖誕 又到聖誕

d商場好多做優惠 呢幾日優品360同美心旗下大把單
香港人可唔可以堅持下就算唔罷買 都唔好買藍店啦
利申：做shk

派曬比商家 我阿媽都睇得出😢😂

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

商場玻璃爆晒就唔可以比客入 要全封啦

真

聖誕節係要做咩架 我唔知喎

聖誕新年同全港SHK商場玩「和你拆」？

你見啲冷氣軍師日日走出嚟就知咩事啦
驚到仆街

p

喺街過，唔係警署過！

岩啊

嚇怕市民 揸支警棍
狂放TG 去殺人

毅進student I is policeman
做到差人 係威喎

個個制裁 終身監禁
留大灣區 做大陸人

同志ni hao ai guo ai gang
國產Condom policeman